立法會最短會議紀錄 26秒

笑死

有冇得申請健力士世界紀錄？

其實點解d記者可以衝晒入去？
而家點睇都係大家都唔想搞

呢個假會議都唔合法

打紀錄果條友會唔會一路打一路笑

勁過台灣服貿嗰個

2014年3月17日，國民黨立委張慶忠拿到麥克風，用30秒宣布會議決議：「出席人數52人，已達法定人數，開會，進行討論事項，海峽兩岸服貿協議已逾3個月期限，依法視為已經審查，送院會存查，散會。」

人哋國會公佈會呢次記錄，但都搞咗個佔領國會太陽花學運出嚟
呢次有哂正式記錄，然後香港人照常番工

石禮謙: DLLM朱凱迪因間破唔到記錄入你數

逃犯條例法案委員會 (非法)
50歲 (破產)

不過，陳其邁拿出之前的會議紀錄舉例說，程序完備的委員會議，必須確認召委有在主席台宣布開會，並進行討論事項、詢答、決議等議程，最後宣布散會。張慶忠那天可能太緊張，連「開會」都忘記宣布，導致當天的議事公報連「開會」這兩字都沒有記載。

仲要係formal record

笑到仆街

早洩

名留青史

其實冇咁好笑，秘書處只落呢個record已經係有政治取態同加固緊傳紙仔單野的合法性

點解會寫住非法既？
份野唔係立法會出？

又真係好意思留formal record

關我撚事

笑咩姐 都唔係合法會議 要幾短都得啦

港人工作效率驚人

個編號係上年房屋事務委員會會議架

假會議嚟

沒有 沒有 沒有 通過

又抬高人嚟踩香港人
太陽花學運同一年咪雨革囉

都耐過建制派班仆街既扯旗時間

其實石議員係咪真係鬼
佢咁拖法到下次選立法會都未開得成

非法會議

收到風要入去掛

助攻黎

你咪又係番緊工

叫個秘書點寫呀痴線

笑撚死

見到(非法)就知假
一陣又有唔知咩生物報驚架啦

佢自己都寫自己個會係非法 咁搞笑?

獅子大王召開森林會議
獅子大王話：好 散會

逃犯條例法案委員會(非法)
佢自己話自己非法?

痴撚線

有正式記錄

一日最衰都係本土朱

柒出國際

記錄嚟把撚？佢係撚主持？

係囉好笑還好笑，但做假都冇人在意？

份會議紀錄可以再假啲

口語

諗起謝拉特tim

我宣佈今日呢嗰會議開始……我宣布結束

一開始係覺得好笑
睇睇下成班以為真....

班記者助攻

逃犯條例一過 香港 ＝ 中國

呢個都唔係正式會議

派報紙

假㗎喎份嘢

個會議冇法律效力唔知得唔得？

假貨比真貨更好

個會議紀錄係咪假㗎？有冇source

一睇就知係假啦

（非法）

屌你笑到仆街

From其他post

獅子大王：家陣散會。

我宣佈...會議..開始

兩粒點同三粒點有乜分別？

條友真係唔驚比人拉架,假冒立法會文件

過左班記者都高危啦
反正大條道理話要採訪

偽造文件？

停頓時間

呢個委員會好似一份minute都未出過 所以呢個係假。

應該無人識寫今日個minute

咁泛民開會係咪冇呢會議紀錄？

應該有五毛經已報左驚

建制 射精 1時間 26秒

講明先，我轉貼咋

民陣「反惡法」活動 星期一 2300 【通宵留守】, 星期二 0800 【特首辦抗議】+ 【立法會外集會】#立法會

香港真係浪費咗好多資源喺議會上
turn out政府親共又廢
理想狀態爭取不了
要民主沒用了

我想睇上個星期六嗰份多啲

今次容海恩就應該舉牌喇

不過應該未舉得切就完左

秘書處都好唔知醜，特登講平時後樓梯走火通道唔開而為石禮謙開，可唔可以用消防條例告佢老味

仲快過人大舉手投票機器

連登仔邊會留意真嘢

記者都係自己人

廣東話入文

申請入偽會議世界紀錄

會乜嘢議？違憲架

我打次飛機都耐過佢

唔得
因為無講過走火通道平時唔用得

只要任何時間暢通無阻就得

你有無返工先

拖拖下可能因為貿易戰壓力攔置，所以有咁耐拖咁耐

份嘢擺明就假啦

佢商界背景好有可疑

Abraham

原來會口語做紀錄Ben sir最中意

安仔（壞咗）

求解

應該學保皇班人講「違法佔中」咁
今次係「違憲會議」

支那狗咁叻申請健力士？

有聲

一滴。兩滴囉，咁都要問

26秒都冇

總好過無記錄嘅

屌正想講

最好笑唔係段片，係個會議記綠

咁尋晚鎖咗嗰度告唔告得

告得
不過消防處會告咩

大佬呀，交功課姐，咁認真做乜

立法會會議逐字紀錄係用口語紀錄

有聲既份野

沒有 沒有 沒有

香港仲有少少人有良心

石禮謙把聲咁小學雞

假minutes
但內容真實

開咁多次會一份minutes都冇，點做野？

屌睇咗好多次

朱迪把聲真係夠哂煩膠 加埋佢搞社運衝慣 真係有咩都第一個衝
下年有得投我一定繼續撐

搞到好似石比朱屌緊咁

lm

因為唔識寫, 所以咪唔寫law

minute好Q難寫架

今日既minute唔知寫乜好

會議現在開始, 會議現在結束

咪係囉 都括住左（非法）

On9到震 褲都未除就玩撚完 仆你個街 10 9幾萬唔撚使做呀 屌你老母

建制同泛民都咁齊心既

都未開到會通過

Formal record (informal)

未選到 都要有minute
因為提出既規程問題都應該記錄係minute

唔返工可以點
屌你老母
你帶頭衝囉仆街

笑到我仆街